組合at17成員、歌手盧凱彤跑馬地墮樓身亡，終年32歲

歌手盧凱彤（Ellen）墮樓身亡。現場為跑馬地成和道69號一幢豪宅，今早(5日)9時50分，一名女子被發現由高處墮下，倒臥平台，救護員接報趕至，證實女子已傷重死亡。警方調查後，證實女子為歌手盧凱彤，初步相信她由20幾層高墮下，墮樓原因有待調查。

想喊...

rip..

Who?

\|/
抑鬱症
Rip

係咪又有返抑鬱？

RIP

狂賀

on9?

Rip

真定假 都係不敵抑鬱

下

其實邊個嚟？

好shocked

邊撚個盧凱彤

學生時代 好聽的組合之一
咁就已成過去

。。。。。。。

係躁鬱 唔係抑鬱

情緒病真係好難斷尾

以後的樂觀 到底要怎樣去承擔

好可惜 RIP

吓，前排先出番嚟唱貓

唉屌，又少個組合，雖然佢哋本身歌路太唔同，但係上年年尾個重組都有聽

最好的 尚未來臨

希望二汶、fiona盡快恢復，有咩要搵人傾訴呀

集中討論啦屌

原來咁後生㗎咋

rip......

跑馬地豪宅

16歲出道

點解永遠係應該死嗰D就唔死

Welcome to Hong Kong

係香港可能死先真係一個解脫😞😞

奀星住豪宅又搞gay 報應

你d貓死撚哂

呢個世界又少一個TB